[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (11) 標題404 Not Found

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

ok啦

兩個人黎架下話?

竟然變化咁大

屌 正好多啦比頭先

覺得呢度啲人都好口賤
包括我

嘩屌即刻正勁撚多

有冇人都係唔識欣賞呢種舞 唔知做乜鳩咁

屌，咁樣好撚過佢扮morning娘多啊大佬

未諗到標題？

算唔錯啦一定好過北姑

波仔

用過第二隻歌會好啲

上台勁咁多嘅

早就跳舞啦

面試到表演
個樣好似經歷幾個世紀既變化

覺得幾有驚喜喎

掂喎

幾like佢 態度又唔錯

OK好過頭先

屌打中國舞啦

正常好多

跳舞咪好lor

首歌唔掂

唔係佢黎架喎

普通歌 普通跳舞反而幾好
但全紅

好好多

呢啲又一盞都冇 On9

Oscar Li 2.0

差咁遠

唔扮cute好好多

呢個look幾正

個個妝都唔同樣
幾靚好似

Eric Kwok又出手囉 係你架啦

coco 跳舞好睇過 mishy

一定好過大陸妹啦

唔知你用咩理據
但我聽mirror訪問最起碼班仔都話佢跟得足

咪係

好過中国舞好撚多喎 屌joey tang iron man

你嚟嚟去去都話想屌之後加隻腦魔姐

日本妹嗰陣係鬼上身？

最後個眼神好正

好過中國舞好多啦

正 好多喎現代舞

似模似樣啦 好過笑容女

好過中國舞 但歌同舞唔係好夾

日系妝真係唔掂 西九咁

擺番JC個切菜手好喎

又唔係佢唱

有啲位幾似Renci

好過中國舞大媽啦屌

Eric kwok:

阿be都冇啦

嗰個串咀男仔可以做 topic 喎

點解個反差同頭先咁大
仲以為佢kai既添

有啲似黑妹李lai霞

唔撚係掛
北姑有呢個冇

是咪同一個人黎

哇 feel到佢好開心

點解綵排要唱歌呢個item好好多

北姑都得 呢個點會唔入

有啲娟姐feel

點解唔要原唱
呢個版本好難聽又唔夾

好睇過中國舞好多

下咁都唔入

Joey哥

我上個post尾都咁講
佢變咗第2個人

跳得 又有D戲,幾好

大陸妹都入佢唔入有冇搞錯

有啲似renci

Cls 中國舞都直入

又唔識欣賞依D

點用關佢咩事

Coco應該係少數肯聽評價肯去改
而又OKAY嘅選手

煎pan就入
呢啲就唔入

對波就應該唔係

唔撚係呀

好過賣笑嗰個1000倍啦

好似蓋世寶姐姐

好過北姑

鐘意佢

㩒啦臭 G

Coco越睇越正

點用關你叉事咩，你又唔係負責教那個

有啲似江若琳

正過啲屯門娜娜啦

啲評判真係鳩嚟

講多謝把聲好甜

吓咁樣都一盞藍燈中國舞賣吓笑就三盞？？？

個樣好過中國舞好多

咪係 屌佢老母

幾似黃妍

點解二汶有本聖經係度

屌咁都唔入班長快撚啲走啦

好過中國舞啦
呢個look好睇好多

lm

阿coco一跳舞同頭先片段好大反差
變咗覺得佢好勁

睇個樣幾正

咁樣入復活區 隨時救唔返

其實幾靚

冇計，佢哋暫時個共識係要唔畀人直入

驚一陣又比入面嗰2個出嚟屌

梗係唔甘心，中國舞都有得入喎

要迷coco了

On9咁都入復活區

咸濕伯父joey tang

屌中國村姑都入，呢個唔入？

早出場個個係佢就入硬啦

on79 復活區嗰三個仲好

下幾靚吖

肯露就有

佢個肚仔好撚正

呢條女成個娟姐咁

唉 得一盞

堅係演員樣
轉去做演員啦

態度好

Coco ok wor

卓狗芝食屎啦
強姦你呀嗱

最後表現呢個look好正
前面個堆賓妹look柒撚到

K Lau仲屙緊屎

呢個d牙好齊
我中意牙齊嘅人

希望佢復活成功

完全唔撚明點解比北姑入

佢呢個look幾靚 正常過佢扮日本妹

罰抄緊舊約加新約一次

呢條女幾多歲

賣笑嗰個真係on99

個樣真係差好遠

呢個妝真係好好多

打人個條仔有啲似賤dix

似twice jihyo .. not bad

全民抽籤啦
早d抽到咪入左

樣係
但renci 係要睇成個嘅

做完一改即刻正好多

Coco ig係咩

露額頭靚過一開波個日系頭

好大對比

闊面版黃妍

換咗人 替身黎

真心講句唔太差

希望救得返

係 3個表演都唔同style

係 cls

最後個單頭訪問幾靚女

相對正路果幾個去哂復活區

波路麻麻

呢個要復活啊

可唔可以out個啲人

睇完跳舞覺得正

coco 個樣幾靚
有演員 feel

認同二汶 可塑性高

卓韻芝屌你咩 咁都唔畀燈

又大又齊 笑得超靚

話係兩個人嚟我都信

眼大大 不過望落冇江咁惡

可以兩盞喎

最後嗰張

屌 其實佢係咪有背景

呢個正常好多啦下話

髮型問題

agger
冇理由中國舞得佢唔得

對佢幾有好感
但如果唱歌好似又係收皮

做乜唔撳

屌你老母 卓韻芝 咪撚懶有深度啦

依個真心唔錯
咁都唔入
但個中國舞大媽入左

哩個COCO我覺得幾好
又肯聽人意見，一下就大改自己固定既形象

星哥，又話打牌嘅？

呢條女都冇得入 條北姑大媽3盞藍燈

呢個算幾好好過之前嗰件馬撚哥

27

一改即刻勁到

化妝燈光真係好緊要

強姦佢啦

唔好再講班長同中國舞啦
咁講好咗話手緊D架嘛

VIUTV人間性器

轉咗型之後啱佢好多

coco都好

而家唔夠膽亂禁
而家出黎e十幾個最慘

到而家都未明點解要一班導師 一班評判

復活區頭先個串咀男隔開坐唔坐同佳隔離

好過中國舞十條街啦講嘢無鄉音已經屌打

屌閪田中 小新都直入
我明果條友嬲乜了

Renci係睇對波

諗緊點用佢? 班長你又會點用呀芝姐?

日系真係好似書展𡃁模

化妝既威力

屌 咁都一盞燈

睇黎北姑要比人屌到今季完

個中國舞三盞燈真係令成個節目膠化晒

呢個又唔入 真係睇唔透

都唔錯啦

cls

靚好撚多
嗰個齊陰我直情覺得樣衰

個樣轉左style好正

佢改左髮型好左好多喎
面試果時好似個30歲扮15歲既cosplay咁

話冇你都唔信啦

睇到真係嬲嬲地

真 可唔可以同佢講聲

驚又畀人屌

北姑蒸雞

比導師屌完手緊咗好多

卓搵之
佢好似爆左memory 佢開始load 唔到個腦咁
開始睇得太多人 唔知點先岩standed

評判比人屌完又勁手緊
啲劇本好煩

你對每個入咗復活區嘅人都可以講呢句

哇兩個樣嚟

二汶有無可塑性

唔係契仔契女正常啦

珍 但頭先個打女人馬撚就咪撚比佢翻身

彭秀慧話佢老係唔再match AKB姐

德愛中學畢業咋WO
有咩背景

求coco ig

西九入面poster

兩個一齊落埋裝應該成績會調番轉

遲幾年先啦
呢幾年莫講話打牌
打飛機都唔得閒呀

Aga啲歌太高難度啦

仲有班長

係喎
佢一笑就覺得好靚
呢種type 連女仔都鍾意
Dllm 中國舞同班長咁都直入

有啲仔無job social media又做得唔好
Mirror post有講

屌 咁有殺傷力？

晚晚都drumstick 地捫

三位評判評分準則
Eric Kwok 個人喜好
卓韻芝 求撚其
Joey Tang 中肯 但成日求其比

咪就係，又唔係你教

你地班友 頭先又話人似男人
明明靚女

有追開都知佢唔掂 可能真係錫mirror 但做唔到嘢
有咩關公災難第一時間都係mirror自己出嚟拆 保護返佢

趁廣告留名

點用班人關你撚事咩
都係導師用㗎喇

卓狗芝屌你老母
信唔信我強姦你呀嗱

亂鳩咁黎

最後竟然有讚佢

Coco幾靚

Set到條bar好低

手緊到應該入又唔入
同踢波賠番之前冇比嘅12碼有咩分別

果個稻中乜水？
好撚樣衰

叫聲契媽最好聽

痴線....班長入到真係好撚彩佢抽得前
花姐改改玩法復活區換走入圍組唔該

轉咗個look呀嘛屌

其實啲評判唔係評參賽者嘅表現咩
點解要諗埋可以點用佢
依啲俾導師諗啦 你係評判啊大佬

強姦到佢懷疑人生

一睇就知諧星

唔係乜撚嘢中央舞蹈學院咩

K 真係去買車厘子

viu啲女好多都係

金蛋飯煲個女人幾正

點解唔係支那好聲音個種自己揀人既做法
結果出面個3條友揀完但入面教個兩個都唔撚鐘意

眼大大 笑得幾甜

强姦芝 see 菇 B

舊look嚇死人

唔係北京舞蹈學院咩

開頭根本ON9啦
北姑雞跳到一舊屎肯露就三盞
唔係廢契都冇人信啦
仲黑過Joe biden D票

你係班長定中國舞

有coco ig未

卓韻芝送畀我都唔屌阿

全民造星
你當佢係搞笑節目
咁樣會睇得舒服啲
唔使咁激氣

俾張振朗食咗啦屌

認真討論
Eric kwok 同joey 夠資格做評判
但阿芝係想點 第一季到而家感覺仲係咁鳩

彭導做乜鳩

條女好撚正

如果用彩排就歌 直接三紅啦屌

中國舞係邊個

好似有啲

有冇得抽起北姑同班長

Lily幾pure喎

個樣完全唔似26

入左果班 有幾個係因為佢個名

hku

咁許志安偷食都係許志安出黎道歉架啦
有邊單係經理人出黎道歉

如果賽制改成
就算有2盞藍燈但冇導師揀都應該跌入復活區

對自己咁有自信

HKU 加曬分啦

佢個樣太似秘書

仲諗緊佢似邊個真心幾似

冇星味

個樣唔掂喎

Purple姐姐？

個妝 出哂事

都幾唔靚女

coco_lws

演戲跳舞都ok la 收黎viutv自己用都好

二汶

話佢 囂 定 自信 好

屋邨商場

普通

係樣衰

唔日系索好撚多

復活戰應該會高質好睇過入圍嗰堆

Pizza咁款

咁既樣點做明星

有d leung

柒版Pony

麗英

好似紫昕姐姐

把聲一般

好平庸 這個可out

個樣麻麻咋喎

路人

八婆黎，唔知點咪撚做評審la，又唔係唔知全民造星係點

李紫昕姐姐

真係 哪兒來的自信

有少少似pony

好似puple姐姐

其實係
而家兩盞同三盞一樣

北區社區中心表演

個樣好路人

二汶講嘢幾珍

purple 姐姐咁樣

屌你老母英超VAR呀而家
錯就要可以屌㗎啦
班長同中國舞係錯撚晒嘛

同埋成件事
唱腔姿勢動作都好娘

個表演有啲似同樂日嗰啲

個格啦底好驚嚇

26歲？

格甩底。。。

個鼻出事

個格肋底咩事

屋邨商場表演

胳肋底

想點

做乜突然變左柏木由紀

加拿大咁黑

呢條友搞咩...

好似尖沙咀D 大媽唱歌

嘩好撚正

Coco好過呢條囡喎

真，咁就唔洗硬食

Sls尼個好似TVB purple姐姐

有啲似龍心條女

中學天才表演咁

自信心爆棚

靚女版vvn

加拿大

隻蝴蝶好廣場味

佢唱功唔係佢自己所講咁有能力咋喎

翻去做翻譯啦

佢講嘢係咪有啲痴脷筋

好leung

好老土喎

成個後藤真希咁樣樣
真係復活區成班都屌打任何一個兩燈入圍者

佢過左日系既年齡

有啲似beth

屌你啦花蛆
又唔見得你知咩係好定唔好喎

我以為係幼稚園老師係班小朋友面前表演

都普通

我都覺

老雞是沒有人要的

翻版pony

兩個評判又試吓對比下中國舞

收完人工返深圳？

點解咁既人演唱會都有機會幫手

咁真係唔好

係

佢肯定激嬲左個化妝師

你唔講我都唔覺 返唔到轉頭

我就係諗你諗去都諗唔到佢似邊個
你一言驚醒夢中人
真係好似

Diu 同感 死翻tvb

講緊係花姐引發災難要啲仔(通常都係姜）出嚟拆

一定要比coco入番呀屌

又一個花樽

北姑就Above standard
仆街啦花狗

真係唱得唔好

Pony 仲要柒版...

似小薯茄條女

有點娘

我想知佢係演唱會幫手做咩

頭先個表演係做咩事

好太多

可唔可以化返好個妝

好仆街

日系都嫌old-school啦

屌以為佢想要

原來彭導係串鳩佢

全紅

覺得全紅

日系妹 ig 有pole dance 片 妹撚淫好正

頭先有一下我都以為係紫昕姐姐

條女好似大J

和音？

彭秀慧

做呢個show會唔會直接俾eric kept捉入房

好普通

咁點都好過麗英好多

彭導做咩

個樣又唔得唱歌又唔得

花樽？
佢唔夠靚做花樽喎

彭導唔好燈呀
因間入你嗰組

妝同頭執完好好多

彭導

花蛆今年收埋契女

有小小似 麗心
唔記得個名點讀

out得啦講真

笑到仆街
拎隻蝶出黎做乜

唔掂喎

班長真係成個唱歌走音版陳展鵬....亞視味濃到一個點

如果佢入coco 唔入
唔洗睇

兒歌feel

大學行政

算9數啦

彭導咒人三紅仲要咁興奮

唱k

至少佢啱音啦

以為彭導識佢

搞唔掂

有冇機係diu表演一次

Mirror係花姐喺星一搵返嚟嘅星級PR嚟

Hi大左

表演翻譯可能有燈

揀首乜撚野歌

麻麻地……

成個feel好怪

唱到咁憑咩對自己把聲咁有信心

聽唔到D人唱咩

coco原來有玩鋼管舞

仲以為彭導想爭

遲下有真Pony 唔洗要佢

Wltf

三紅 啦

同麗英比樣？

彭導好正

好難聽喎
浪費左咁多時間去唱歌

唱得真係嘛嘛喎

Eric Kwok真係不負眾望

究竟喺c allstar concert表演啲乜

佢真係唔行日系偶像先正確，唔俾佢入真係痴撚線

彭秀慧勁興奮話佢應該全紅

26成個36咁...

幾靚岩我

但唱

佢all back好睇好多

k乜撚野lau姐
中國舞都三盞

Eric Kwok wtf

其實佢都唱得幾難聽
俾人cut得15秒唱歌

花姐護契仔心切

邊撚度好呀

Eric kowk你低能嫁？

Eric Kwok：女呀 女呀

中国舞呢

好聽

k lau rap到咁咪又係屎

最鍾意睇花蛆發癲

咁難聽都係1藍

全叫造福

Eric Kwok 咩事

Eric kwok又屌魚化

Hku event manager?
26歲就做到eo1?

Eric kwok想點

Ironman又做狗公

iron man係on9?

點解花姐係咁攬住k lau

成日KLau花蛆SP黎?

個key係咪唔啱

Eric Kwok今輯係咪黎報仇

咁都有得復活傻撚咗？

Eric Kwok cls 唱得好好？

一直望住上面 係咪上左身

咁樣就已經放左好多心機落去唱歌

ERICK KWOK亂撚咁嚟

Eric Kwok又鳩禁
見女就禁收啦

唱得好好？

wtf...

搭台

屌Eric kwok食屎啦

花姐可唔可以唔好再講 K Lau

一直望上面

岩呀 k lau直程要走

Iron man 又黎搞串個party

收嗲啦花姐
K lau咁撚廢

成日都k lau好撚煩啊 屌。k lau好樣衰

全民造福

即刻爆粗

好醜

EricKwok狗公嚟㗎喎

Eirc Kwok你返屋企

隻眼

契仔緊要

條友逢女必㩒

coco唔抵

佢ig正過佢casting 好多好多
好撚正佢成個body

K Lau根本連復活區都唔應該入啦
仲撚好講

想知佢到底去演唱會做咩位

Eric kwok 係咪聾

咁都唱得好好

好難聽又樣唔靚，最致命係果種自信心

佢對眼真係冇望過人

呢round係咪會播晒所有選手

表演做觀眾

把聲好聽

精神病咁款

呢條友幾搞笑😂

好有自信

又係Eric Kwok

佢一直望住上面好恐怖

本身係咁諗 但唱歌唔算好得喎

契仔

好柒

條撚屌真係見女就禁
CL7S

佢來食女的

老師師

啲瀏海就嚟插盲隻眼

k lau又係契仔黎原來

全死角美女

Eric kwok 真係開善堂

花姐燈神黎架啦

咁畀面叫呢兩條友叫老師

對眼天生？

自信撚八婆

大家真係唔好嬲
Eric kwok 既standard係小魚

屌好撚中

老乜撚嘢師呀屌你老母

屌你咩Eric 咁都入

神打咁

即刻三藍燈

學歷靚

其實幾正

見到ERROR經理人 阿濟

條女收皮啦好嘛

好似上面有

佢真人係咪好自我

傻b

讀書讀到short咗?

Vincent有好多fd陪

K Lau係咪走左

k劉 係咪嬲到唔係復活區

相

？？？？？？？？？？？

而家變咗成日畀一盞燈

似北姑

二汶d 反應好好笑

麗英q好多

終於有人坐隔離

我都好想陪佢

真係黑人問號

狗公嚟㗎嘛

似係
嬲咗

呢個個樣重唔掂。。。

呢個塊面好大

自帶bgm嘅女人

阿姐好水腫下

個個都復活,咁呢輪搞黎把鬼

Sobi

一直望上面 siu4

Sob

年紀輕輕？

可能識人掛
陳詠謙唱歌一般都可以做Eason和音啦

即係佢地師妹

預告係咪有個人無燈然後導師好嬲

參賽？

麵包超人咁

畀導師嘈完

坐兩集冇人 忽然之間有一炸人湧入去

似會有扑野片流出d abc咁

唔夠氣喎

肥左咁多

佢句「 Yes 我估佢全紅」

但係個樣有啲老

彭秀慧後面藍色衫個工作人員好似幾靚仔

K lau今年個表演1藍已經俾多佢

笑能到

D人仲7過之前d素人全民造星，同同個lily,嘩，虎紋勁到，勁老

宇宙GEM

大面張柏芝

Sobi幾好聽wo

咁樣叫幾好咩

翻譯

唔得喎

唔敢亂叮9人走，好似勁多契仔

點解個個都冇氣咁

把聲ok喎

好過煎pan啦

對嘢好似好大

我都覺得幾好聽喎

哇頂D舞

拍嘢
佢係啱啱個參賽者出場，係後面用cam影人

moley

係復活區記憶點多過台上

二汶好搞笑

屌你老母

睇完ig 跳下pole dance應該3粒燈

可能最後全部入晒復活區
冇人三盞紅燈

因為肥仔在場咋？

佳佳有frd子了

香港係咪冇晒人識唱歌

個波
好細

真係阿豬阿狗都走黎做星

咁冇得講啦

好過其他啦

Agger

邊忽似漿

真

鳩哎 GEM

係咪因為肥仔喺度

咁又差好遠班長唔掂呀

彭秀慧睇到眼到凸埋

大家嘅眼光越放越低

笑撚死

好圓

咁樣都睇到為人厚道

好有厚道 係咪身型

得咩 外表好趕客啵

好mean…

侮辱左gem

旁白好笑

又有陳嘉茵

班長唔戴眼鏡型能到

體形有厚道

旁白好mean

厚度

唔知點解覺得佢個樣似長髮嘅林二汶

包面阿GEM

好似一般咋喎

旁白君好撚賤

旁白真係好mean

eman9up

屌你旁白厚度

牙蘇

thick嗰個厚度

發覺香港真係好少人唱歌會好聽

個旁白厚度

旁白 好撚仆街

塊面闊過大批

都唔係好肥啫

旁白真係好賤

把聲係唔差

癲線comment

冇乜星味

不過係體型方面😂

幾年前唔差

有啲似yoyo胡希文

因為煎pan太垃圾

唱功真係ok wo

點解果啲叫親蘇乜欣都咁核突

大家standard降到咁低

呢個唱歌幾好喎

幾好肉

珍

佢真係好正，人又靚又識得多野，好想知有冇男人佢會睇上眼

咁都靚

相當有厚度
仆街旁白

旁白一定蒲開連登

唱歌都好嘅

靚女

屌打晒前面唱歌個啲

唱得唔錯

咬字同唱都唔差其實

塊面好包

Sam smith哭了

apa靚女

咁都靚女

其實佢跳舞幾型 但唔知咩事咁霉
仲要依家咁既look

睇黎Ap冇靚女

得wo呢個

班長去CCTVB做陳展鵬替身把啦

靚女？

煎pan食晒屎咁

後面個個係阿濟嚟

cry cry cry cry

靚女又稱唔上嘛

APA算靚

清唱好似仲好聽

咁都靚女
咁APA都幾多豬排下

呢個女 唱歌好聽過岩岩果個精神病眼癱女

而家呢個樣又ok喎

Apa係咪冇靚女？

Apa算靚女

apa 靚女。。。

啲音真係咁？點解好似走走地咁

好好聽喎

我覺得好聽過個馬拉喎

彭導仲撚靚過佢喎

認真，演藝無靚女㗎？

唱歌係好聽

Apa啲女好唔掂架

靚女？？？

？？？？？？？？？？

唱得好過一半坐係度嘅人啦

花姐：哦 係啊

呢個都靚女

幾得意

算好啦下嘛

想知道如果林二汶係參賽者 旁白點介紹

咁樣喺apa都算靚？
我以為apa好多靚仔靚女添

apa女神

個妝好似唔係好得

基本野啦演藝

好人好姐叫SoB

我忍唔住留意

甘都叫靚女？嗰妝出晒事喎

班長都入到
如果呢個入唔到真係痴撚線

呢個又唔撳？

唱得幾好wo 又冇燈?

唱得好聽過班長既我都覺得可以入

D人唱慣k就以為自己識唱歌

似全紅

成個賊咁

揀錯歌

Lily都有藍，佢全紅？？？

究竟評判想要啲咩

On撚9

演藝學院好少靚女咩
佢都會紅
放係engine就係

Btw 唱得幾好聽

唱得唔錯wo

冇人撳

的確係好過條馬拉

咁都算靚女 仲要演藝學院wor
工程系都可能算嘅

下呢個全紅

Oscar Li 靚啲

好聽好多

下 冇燈

吓一盞燈都冇

聽講二汶係apa都出名靚

Eric kwok呢？

Apa呢件都叫靚Kiki咁叫乜

其實唱得幾好

Wtf

no no no no no

真係鳩比

？

咩事？？？？？

屌
阿be係咁
佢又係咁
做乜膠呀

吓 班長都有藍

步阿be後塵啦

馬拉直頭唔掂

唱得好聽又唔禁想點呢

二汶連續2次想要都冇人撳

收皮啦ironman

後生左咁多既喂

咩事呀 purple姐姐就一盞燈
佢就冇燈？？？？

做乜鳩

班長都入到，佢唔入得

On9呀？

做埋cam man

啱啱見到花姐又食嘢
集集都食唔同嘢

唉喊撚咗

屌啦星

個人同把聲一樣咁厚

Eric Kwok㩒啦講咁多

唔差喎 又紅

坐底好嬲

what?

屌你老母班長兩燈

內定曬廢契啦
真係得啖笑

唱得好聽都無燈 頭先個串77都有啦

屌你老味 咁都無燈？

不如俾啲導師直接出去揀人啦
咁大分歧

咁都冇藍燈

比機會啦

樣係衰但有料既

好撚癲

呢個就冇groove
頭先條女難聽到咁就話好聽
冇撚野呀你Eric Kwok

的確係冇律動感

評判d標準真係on 9到

喊啦

二汶做多左

佢係導演黎

真係垃撚圾d評判前面個撚樣Lily都有燈

班評判係咪on9，唱得一定好聽過joey tang 同卓乜鳩啦

老實說，要喺全民造星搵個人唱英文歌係咬字準都已經好難

on9

有少少失手

班長都入 我屌你老母

兩盞起碼啦屌

好撚嬲 仆你個街

Be: fucK

屌 Eric Kwok條撚樣外貌協會

個3條評判可以收一收皮

下 唱得算係咁啦
咁都唔禁
班長都同北菇都可以坐係後面啦

評判係唔係玩野

Joey Tang之前就鳩比藍燈, 而家又咁手緊...

屌你到底娜娜憑咩三藍

北姑就三盞

評判分工
Eric聽聲
啊之睇樣
Joey 唔撚知

on9
同當年叮走gem一樣

芝

咪再抽班長水

Purple姐姐標童咁樣都有一盞

purple姐姐都有盞 冇理由呢個冇啦

Erickwok d標準真係痴撚線

屌點解冇兩盞

屌你阿芝

好緊張

幾好聽

班長就有groove

呢啲位係咪專登架
比大家有啲高潮咁

on9, 好似好嬲咁就唔比佢

如果佢靚女啲瘦啲就入到

仆你個街
個乜esta屌得好正路

eric kwok 真係好撚垃圾

屌你老母賣笑就三藍燈
神經病

Eric kwok真係

Viu全撚部都係劇本 當觀眾9咁撚

唱得咁好又無兩盞燈

二汶條女

因為人地無笑就唔俾燈

我屌你老母

好侮辱阿對其他人嚟講

次次影到牙南都係同隔離吹水

點解joey完全冇反應

2汶好得意

佢食得好鬼偏

佢嘅standard係屌魚

二汶真係好可愛

好撚冚家鏟，芝 see 菇 B

好厚本notes

寫低佢先

導師好Q

佢地真係好好笑

二汶真係好cute

三個評判真係收得皮

有乜理由中國舞會三藍

個本原來唔係聖經黎

屌到評判唔敢㩒

屌呢三個評判同第一季第一輪有得揮

衝出去，喂你地點解咁手緊㗎！

Joey tang好似隱形咁既

屌你老母 個基佬咁都入

屌 可唔可以導師踢番佢岀去

83個foul 33個喳
扮乜撚手緊

19judges

後面坐住 田中 小新 班長 中國舞

林二汶濕晒

合理既
屯公北姑就三盞

二汶好aggressive

佢唔係好肥 不過塊面好大

二汶本野好似小氣簿

姓賴

屌 班長同中國舞都入 咁撚多個都唔入 痴撚線

Joey gor睇心情

做評審走去問個主持強尼

不如換評判啦，一啲都唔專業，睇到勁忟
我覺得呢個係暫時咁多個唱得最好，反而唔入。。。

原過 認真全部真人騷都係劇本㗎啦

靚就畀 大眾樣就唔畀 正一厹

二汶 個本係小氣薄黎

北京舞同班長

Joey tang係咪訓著左

認真先唔笑囉

起碼順耳好多

我到而家都睇唔明佢個準則
好浮動

呢啲歌喉要盞藍都咁難⋯⋯DLLM班長你憑乜

導師真係勁可愛

笑到癲

二汶好得意

二汶嗰本小器簿咁大本

啊旁白覺得自己好撚風趣？

二汶本死亡筆記

Joey 發緊夢

下個post不如叫全民復活

班長贏在早出場

其實嗰件所謂既 班長都入到，無乜邊個係值得三盞紅燈 (目前為止)

亂咁嚟

屌你旁白

Kay lau去咗唱車厘子？唔見咗嘅

Klau 肚痾

鬼叫你兩條白婆之前屌人鬆手，呢家嚴d又唔滿意

呀芝仲有傾計

唉 把聲明明好聽
點解揀首自己handle唔到嘅歌...

今集有冇講多過5句

班長好唔好撚意思坐係度見到勁過自己既一個個去哂復活區啊屌

冇人玩rock
冇共鳴

除咗小新都係極品

佢啲歌好唔掂

ironman乜撚嘢標準嚟

已經好瘦

二汶嗰本小氣簿大本到

tell me where did u go

聽聽下有啲刺耳
係咪viu tv 啲音嚮 唔好

存在感 0

呢個po頭號針對對象係班長同北菇雞

仲J緊條北姑

好鍾意二汶

呢3條撚樣都做到評判 會唔會廢左d

年輕貌美lur兩句就畀

真係
大家唔好為Eric kwok條撚樣㩒唔㩒覺得嬲
要記住佢Standard係屌魚

屌你啦俾導師屌完就手緊晒, 事前無溝通架咩

評判=兩個撚屌+一個蠟像

有時刻薄到好un耳同cringey

字典咁厚

買車厘子

D評判真係亂鳩黎 班長同gay佬都入 痴線 一齊投訴啦

塊面好圓

頭兩季冇睇，有冇解釋過點解要評審揀人俾導師，根本標準唔同，點解要咁搞

睇二汶同彭導嘅反應仲好睇過表演
仲有花姐屌人

強烈要求咪撚再用呢3個評判

真係捉摸唔到佢㩒燈嘅準則

因為佢係全尼

佢好唔鍾意gem😂

問強尼係咩意思

垃撚圾 班長呢啲賤畜就入

joey 仲諗緊

成班評判真係摺埋一、二邊

eric kwok 我屌你咩
頭先個個唱到成pat 屎都話好聽
呢個咁好聽就咩都睇唔到

eric 已經連續係造星比人屌左3年
幾時先識生性呀

好厚 好小氣

g chi

咁佢哋之前又唔俾禁
驚而家禁左一陣又出黎屌
咁掛

MARK岩D女想食啦條撚屌

彭導: S O B I 好正

幾時先會 foul .....

其實苦榮係咪卓韻芝

坐復活區反而多正野

三件柒頭一比人兇兩兇就唔敢比藍
轉頭二汶彭導出黎話你地太緊
之後又鬆手 點知跟住果批又係差 結果入到 都戇鳩

造星1,2連登係咪都係咁屌？

中國舞都入到，點解sobi唔得

黑人問號

咪就係

個條mishy 呀 中國舞都得
呢個女仔唔得？

推到兩個收皮

咁又唔係要人人復活掛。。。

好似好委屈佢哋

我諗佢隊兩支紅酒應該會醒

咁都唔俾佢入 好笑

係呀

joey tang比燈都唔會有人問佢comment
係得ironman同呀芝講

強尼知道邊D係內定嘛

屌 二汶用聖經做notebook?

班長幾時轆落去冷氣房坐返陣先呀

Sobi幾好丫....

搵番鍾舒曼做評判仲好

其實點解要分開評判同導師
俾導師自己評唔好咩

中國舞大媽

cry cry cry cry cry~~~

擺明搞鳩二汶
佢想要親嘅都係得一盞藍燈

87架呢個節目
不如直接講邊個入啦
on x

Eric Kwok食屎啦

屌呢四條撚屌自己quit咗佢算吧啦

今次得3個評判太少啦
最少5個啦

建議班長 自己起身 讓座

分乜工啊，咪都係鳩㩒
班長同北姑都入

本簿勁厚😂

依個就係花蛆劇本

屌呢啲真係7分運氣

個度先係正式入圍班人

知道個醜字點寫就唔會死出黎參加啦

推

我係參者見到自己唔入但班長入左係咩感受

yes 經理人幫佢邐既方向又錯錯地咁
但佢係有實力 但如果玩完個比賽
一切照舊既話係咪不如唔好哂時間

生還筆記
寫低曬佢想要嗰啲

Joey哥係咪諗緊chill club點做？

難怪全尼唔玩
屌你老味
假過美國選總統

全民復活

唔係喎嗰個參加chill club 啲歌手都話好好聲

上屆定前屆強尼救過人
靠佢話個參賽者勤力 所以先俾入

想念王貽興

啫係想叫強尼快啲請走條女唔好係佢面前出現
外貌協會狗公會長ironman

[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (12) 唔洗認真睇 鳩片黎

星一個陣咁講野畀人話好笑所以而家一直都用緊呢個tone

好似係呢個節目係咁

最黎發覺差唔多落哂復活區即刻又好易出兩盞
大家好做 super

Joey似未瞓醒
本身以為佢比較正路

全民復活區

天蠍座

佢嗰格咁撚衰唔會覺得啦

我想講直接R sponsor
佢地晚晚開嘅薯片我第二日都去咗買

利申依家食緊咸蛋薯片

音樂人要隊酒同隊完草先叫正常發揮

我係屋企樓下搵三隻雞做評判算啦

Yes

Rainp

嗰個真係拗晒頭囉

Sobi唱歌幾好聽呀，有啲abc feel

班長其實唔差

我好似未聽過佢講野咁